星期六也要返工揮手區

屌你老母紅日假是什麼

唔通唔使返

Hello

咁又如何

好撚凍呀屌你老母

屌

好撚sad

Fxxk My LIfe!!!

好撚眼瞓呀 屌

返足六日，一日抖唔夠，然後又一個循環

係張床度唔敢起身 在座各位快啲轉工啦

放1600呀

返半日留名

辣殺

咁講番轉頭
番到公司室內就暖架啦
係起身出去個下凍姐
我唔駛番工都出左門口啦同你地差唔多咁捱
依家食緊早餐

返半日 !

我仲要着唔夠衫攞咗公司啲新衫黎著

反全日，hea緊

屌你老母返咗去做義工

一陣返工

番一點9成係低賤工

咁講野架 師兄你返咩？